急 ！ C1出口要哮喘藥

pish

Pish

推

p

有未？

Push

push

pih

幫幫手去藥房買噴霧!!!

搵人快啲去買 會死人㗎

快

，

依家有未